諗緊香港時代革命改個咩英文名俾外國佬睇好

有冇idea? 叫tear gas revolution好冇

Water revolution
有人已經改咗

幾好